香港首席護旗手：陳百祥

未入都估到
貼去佢微博啦

我對陳百祥嘅景仰就有如滔滔江水連綿不斷
又有如黃河氾濫 一發不可收拾

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

817宋皇臺
818維園

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Wai Yuen Gin